有冇澳洲jj想打live poker?

想約出嚟同大家切磋下

利申sydney jj

我read撚曬啦

你邊頭㗎打開幾大? cash定tourney?

Syd

syd邊區先

落開賭場 有冇聯絡方法？

去the star? 唔係呀化

留TG

Add me @mchung7319